\appendix
{\centering\section{Приложение А. Снимки экранных форм пользовательского интерфейса} \par}

\begin{figure}[h]
\begin{center}
	\includegraphics[scale=0.7]{screen1.png}
\end{center}
\caption{Работа со складом}
\end{figure}
В данной вкладке пользователь может наблюдать за количеством товара и продавать его со склада.

\pagebreak
\begin{figure}[h]
\begin{center}
	\includegraphics[scale=0.7]{screen2.png}
\end{center}
\caption{Установка оборудования}
\end{figure}
В данной вкладке пользователь может устанавливать или снимать оборудованиe со склада.  Деньги за покупку снимаются со счета кладовщика, деньги за продажу начисляются на счет.  В соотвествии с выбором меняется и уровень защиты склада.

\pagebreak
\begin{figure}[h]
\begin{center}
	\includegraphics[scale=0.7]{screen3.png}
\end{center}
\caption{Вкладка игрока}
\end{figure}
В данной вкладке игрок может посмотреть способности своего персонажа, а так же улучшить их. Во многих пошаговых играх игроку предлагается выбрать способности к улучшению в начале какого-либо цикла: в начале года, месяца и так далее. В данной игре повышение способностей персонажа идет несколько другим образом: персонаж в имеющееся до конца года время улучшает какую-либо из своих сторон. Если игрок решил, что кладовщику стоит читать книги, начиная с ноября, то он будет усиленно читать их до конца года, что плохо скажется на его обаянии. 

